" Marie est aimée de tous " .
Pour dire que l' on aime la fraise , on dira , Si l' on veut exprimer les goûts d' une personne tierce ou bien préciser que l' on parle de soi , puisque le sujet est déjà la fraise , on va utiliser le thème .
